香城online 副本

如果塞羅湖等邊境 有冇戰略意義？
Btw9月機場月 集中去番機場先

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

會直接觸動大陸神經
佢地最怕香港嘅事蔓延上去

某程度我覺得塞邊境可以保境安民
而且阻到嘅主要都唔係自己人 可以唔使A親自己人